有冇人今朝係咁比d雨嘈醒

難得今日放假想訓晏d
點知d雨勁嘈係咁醒

Btw 落街買蘋果先

me 好彩仲有蘋果

冇 有雨聲我會訓得仲lum

無 瞓到好冧

情像雨點 似斷難斷

有 嘈到成日碌黎碌去
唔洗翻工咩diu